屌那星大帥哥有蓋世寶冇人講

做人老母

又死

估唔到N賓會睇tvb

蓋迷出黎啦

有冇走呀蓋清GIF

又俾人筒

蓋CHING

咸左 做得好好

呢張野好耐無見

ching又唔吹奏大帥哥

好鍾意睇佢做兒童節目

咸豐年代嘅事了

笑住比人劈

n賓25到

抵啦 反麻下場

冇25 張GIF真心忍唔到笑